[心碎］契哥馬浚偉失落於2020金像獎提名下。。。

第三十九屆香港電影金像獎提名名單
新晉導演：
文偉鴻（使徒行者 2 諜影行動）
黃綺琳（金都）
黃慶勳（麥路人）
梁國斌（獅子山上）
卓翔（戲棚）

契哥首次執導嘔心瀝血之作「生前死約後」竟然唔入圍？？？好多巴打睇完都話喊到脫水，真係無天理

.

新晉youtuber Steven Ma出咗新片喇，雖然得12秒到喉唔到肺，但一眾契樂總算可以「望哥止痕」先

金草莓就有份

好mean
契哥會唔會大受打擊

吉你連個戲名都打錯 生前約死後 唔係生前死約後

我而家先知
一直都以為係生前死約後
愧對契哥

佢點解可以咁有自信會提名到金像獎架呢。。。

佢話期待，好擔心契哥會唔會睇唔開

嘔心之作
見到佢個樣就想嘔 ... 之作

馬仔唔需要用獎去證明自己 因為真正欣賞馬仔既人會知道馬仔係一個幾咁talented既人..

我覺得幾靚仔

個個樣支那左好多

係，周身刀張張利
演而優則唱，唱而優則導，歌影視範範掂

你口味咁偏

因為契哥喺支那讀書

契哥初出道有「他不是黎明」之稱號

你契哥乜都掂
就係差在無乜觀眾緣,
不如拜下神睇下有無得搞

戴眼鏡果張有d似蘇絲黃

司徒禮信一角令契哥一沉不起，從此成為網民杯葛對象

Match

哭了，，，契哥哥

是快樂的！

哭到我，戥呀契唔抵